港區國安法於人大會議當中高票通過，即時在港實施。

開定先

支持

正
疊埋心水71去登記綠卡

bk國王都嚟支持

高乜票
明明係一致通過

推定先

錯
有一票反對 一票棄權 中國特色民主投票表決

顯示到中國式民主呀

全加支持 快

賠率
一票反對 1.1
兩票反對 10
五票反對 20
十票反對 99
一百票反對99999
一千票反對 999999
全票反對 99999999

毫無懸念

屌你通殺

全票通過…